10k 求打機多工list

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpowher GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379
c1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,385

先貼啱心水list 再講大約要求

我平時多數會掛下online game/手機模擬器game(大約5-10開)
chrome會長開20個tab左右
另外得閒坐落電腦前面會玩下apex之類既電競game

基本上希望長開咁多野唔會影響我打機，apex之類全開有100以上fps就搞掂，想問display card洗唔洗降低返抽返小小budget出黎? 因為黎緊都想玩4K之類，換3060以上(但暫時未換mon 都係1080p為主)

平時少玩單機大作，所以有冇咩地方可以改善?

借朋友ac一問 唔該大家

mac mini

2080ti上4k先得30fps

用 緊好舊既 xeon 2660v2， 10核20線 ， 多工一樣咁開心

32GB 唔太夠喎

差唔多啦，我7開都係20gb以下

睇setting

開原裝散熱其實都夠做
補多1000上埋2080super

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$3,699

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,256

但我長開電腦唔熜機 又長期開好多野

原裝風扇真係夠?

同埋2080 super唔係唔想換，只係之後出3060，打算3060先換

反正我仲未買4k mon 但都唔該你意見先

10k筆直去終端砌，揀4件rog/tuf產品就減1000

我5開都爆曬16GB
佢仲要10開，20chrome，再開game

師兄你用MOMO(雷電)?

因為我之後果隻手機game應該有專屬模擬器(官方版)，所以負荷應該唔會太大，同埋未必10開，可能5開都夠，有時侯掛到但都冇心力去成日mon住

32gb我覺得真係啱啱好，未來升級電腦再諗加到64gb

問左，cpu要去到20號先有貨

同埋改改下變左16gb ram又貴左? 係改板之類?

同埋呢個價係減左1000?

sorry新手勁多問題

唔係

💵收到錢好快啲埋黎睇系列💰
🖥️砌一萬減一千💰7月8-7月20限定

只需同時符合以下兩個條件➡️即減$1000
●自選砌機組合總值滿 $10000 (一台砌機計算)
●組合內有4種或以上ASUS ROG/TUF 系列產品(不重覆類型：主機板/顯示卡/火牛/機箱/水冷)

✻落單時，其他要求請填寫ASUS-1000，同事確認訂單就會更改價錢
✻如有查詢，可向客服同事聯絡

#派一萬 #一萬 #砌機 #香港終端 #減一千 #電腦 #打機 #華碩 #ROG #strix #tuf #派錢

from fb

睇唔到你係32gb，你照揀返原本條ram
個價未減1000

版太雞